天氣轉凍啦

要好好照顧自己，知嗎，多啲錫下自己，咁我就心滿意足

嘩唔撚係啊話

睇到小弟扯晒旗啦

收嗲啦

咁我真係扯晒旗阿嗚

做傻子多好

多謝關心